admin應該允許被bam用戶喺黑洞發言

有咩唔gur就去黑洞講
費事d人又有藉口話要開個新ac上嚟申冤

原來站務台唔可以申冤? 比人ban左舊account，唔可以開個新account?

樓主回應我啦，一味屈開分身

?同人有乜嘢好比較?
有冇ban埋右舊account?